拿樸迪係一個壞左既人

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
今造成輸波
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有係足球嘅工作
直至到穩到一個真正的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有球迷
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好。。。
出局開令我反思既一點
我最錯既地方係冇去守魚興敏
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住曼城
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既球員
期望大家可以比時間我穩返我自己
最後我同大家講一聲對唔住

走啦垃圾拿

咪煩啦

Go mu la diu

我係一個壞咗既球員

Mu都係壞左嘅球隊

牙路都應該出嚟道歉 射失十二碼

無限期退出曼城啦屌你老母

佢有d弱智

手足買好大?

屌你媽，今晚你出到線咩

你問題

我無牙

又真 條廢柴今晚都收皮